搞一次民間公投，組成真港人政府無得諗？

我知道成件事好長遠，但用民間公投向國際展示香港政府嘅應受性低作為第一步，及後自組港人政府促請各國承認呢個方向有冇得諗？

依加根本係成立臨時政府最好時機
利申講緊法國大革命

呢個係最基本同最正確做法 但由上年六月講到而家d人都唔做 其實簡單係各區嘅社區中心或區議員辦事處度開始搞就可以

Pushhhhhh

無撚用架……
臨時政府成立過幾多次?

白宮聯署搞咁耐都得三萬人？全部同我入來

今次用區議會班人帶頭有冇得諗

港豬：我要一國兩制，唔要港獨

冇 佢哋唔會咁做

Push

難聽都要講
你唔係以為我地真係可以呼風喚雨係大多數下
罷工都搞唔到仲搞臨時政府？
派一萬就民望上升港豬多到仆街
唔好以為選個區選嬴左就好撚勁
需知道我地只係理政治既人之中既多數
成個香港仍然係愚民港豬廢老先係主流

全港七百幾萬人
選民得四百幾萬人
11.24投票得三百萬人
其中六成係佔左非保皇
計盡反政府嘅其實都係最多得250萬人左右
我地連半數都過唔到 點成立臨時政府
唉 港豬永遠佔大多數

大陸崩潰個一下得，其他時間算吧

仲要黃營既人都唔係統一意志
好多仲係左膠大支那膠

個名改做香港臨時聯絡辦事處？ 香臨聯辦

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

香港公投係要培養習慣 但第一個topic 一定唔係呢個先

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）